成個幾月冇出過街，今日出街見到啲後生女着得少布啲就搞到自己係咁諗啲咸嘢

我都係咁
一出街就狂望女

冇圖？屌你老味

10

伯母都好撚少布條隊仲要排滿哂成條彌敦道
D街坊見到伯母就唔忍住望
見到著熱褲 伯母對腳咁撚正 個個係到諗點樣玩伯母對腳
伯母戴哂口罩 令人諗起FC2 D人妻片
唔講咁多 我去排隊先

9

死變態，告你性騷擾

正常既
鬼叫佢地著到咁能仁成隻雞咁咩。。。

點解咁都要保密 你驚伯母嬲呀？

我見到著到好密實的都會咁

正常

我望仔

坑疫令男性變得飢渴
女性地位進一步上升

唔望男仔

唔小心四目交投會好尷

樓上屌大髀